老實講我認為泛民聲稱香港仍有法治同叫人唔好搞法院係冇問題

我明白手足們對法院嘅不滿
香港嘅司法獨立基本上係被踐踏得好過份
就拎禁制令呢樣黎睇就好清晰
紅底法官一堆 另一堆就真正中立
你睇蒙面法單嘢就知
而被捕手足嘅判刑就係由呢班人決定
咁有人走去高院前點個火
實際上有咩效果？
話畀國際聽我地對香港法治已死嘅憤慨
但係啲紅官會因為咁而驚咩？
佢地就會公正咁去判決咩？
另外中立班官又會唔會因為咁而反感示威者
判重啲？
你針對件死物係唔會有人驚架
拿拿拿講明先我反對任何暴力行為架
不論係對死物定人 和平最重要！
你裝修中資舖都可以話會對佢地造成經濟損失
但法院你就算燒咗佢啲紅官都不痛不癢架啦

咁泛民呢啲大組織都要循例講返兩句提醒下法院
大佬你司法獨立架
唔好亂判黎整衰自己個名呀
呢啲做下樣嘅嘢大家咁在意做乜姐

啱聽就推下啦

1

2

3

推

4

5

6

7

8

9

表面上,點都要話2句既

唔通佢公開話放火好好,最好燒晒D法院去咩

大家心照就得

Push

而且真心無用

不過如果有朝一日法院好似狗隊咁
班官變曬紅
咁嗰陣就一定要大大力屌臭佢老母啦

我覺得個重點係燒黎無用
想nake noise既話用其他和理非方法仲易做到

上次舊法院起火係一個警戒
今次高院 終審起火係第二個警戒
呢個警戒係屌緊班法官亂咁判
司法獨立？咪玩啦
香港人未打破對於法庭迷信呢樣嘢
唔燒法院，得
唔該佢哋對外宣稱返，香港嘅法治同司法獨立已經受干預
班官堆政治立場都係曬度，比佢哋判根本唔合適

實際上你燒法院唔會令到佢地出呢堆聲名囉
嗰時拆狗屋拆咗咁多次
佢地有因為咁驚到道歉咩
最肉赤嗰次咪就係自己架車畀人扔爛咗
但又冇得賠囉
公家嘢關班自撚私嘅紅官撚事咩
佢一樣照亂鳩咁判 冇人會阻止佢囉

你又好似幾有道理既，不如當係俾D紅法官一個警示咁得唔得?

對自私嘅人要點和平非暴力咁比個警示佢呢

如果係咁應該伏法官
千萬唔好咁做

唔好呀要搞法庭over my dead body

其實要求一個合法機構講非法野真係好弱智
D野心照咪得囉